抵制黃子華黃牛

黃牛飛正價都唔收 起碼要打個五折
唔係要黃牛黨無得賺
係要佢蝕到仆街
廣播訊息抵制黃牛

最好梗係完全唔買

諗緊聽日就咁通利開門直接入去買，廿幾萬張票應該仲有剩掛

我打緊電話

得十五萬

炒唔炒得起？